intel宣佈intel me出事

要學air gap 了

Intel they 呢

無記錯AMD都有類似嘅野 但班hacker係咪WFC

amd PSP